膽量大挑戰 hku cheer 比賽2017

今日有hku dem cheer 比賽
campustv Facebook 有直播video
睇左三分鐘 忍唔住關左了